召集報左Polyu aviation related subject既朋友: AOS AML

一齊傾下AOS AML呢2科新科前景

PolyU AML
巴打本身讀咩科

讀CCCU AOAL

Bro you have tg?

Th?

全商asso

巴打你係邊個
利申 AOAL

有六個elective 一人讀兩個 咁咪平均得十三人一班？ group project 都吾夠分 囧

唔係呀

Asso Marketing仔

呢科競爭細D

希望有呢科offer啦
自問interview 唔差
但gpa就差啲

師兄GPA幾多？

3.4X/4.0
你呢巴打

有得揀就咪鬼報
信者得救

何岀此言呢

3./4.0

3.6/4.0

希望有機會做同學

到時見

你收到offer未

我好似估到你係邊個

ive仔

我係報左AOS既

咁睇唔開

點解咁講

AML會唔會tmr出offer

好大機會聽日出

其實如果真係得80人in,咁好大機會喎

了解下poly aviation 呢兩個字既組合可以搵到d乜先啦

想問AML 仲派唔派interview , 放咗係second choice 但係有興趣的 polyinteviewgod

唔知呀！我識既朋友都係放first choice!
可能派左first choice 既offer再in second choice 掛

希望真係大機會啦

PolyU AML offer god
Dr Achim Czerny

Polyu aml offer god

以為飛機工程，點知全部吹水管理野

利申：同department

AML第一年開
Intern你預勁難搵la,始終第一年開
仲有exchange個d應該要defer先去到
仲仲仲有應該會幾chur下，始終第一年要谷質素
至於出路好難講，不過應該唔會好似ATE咁慘既
但係國泰機管局MT個d就唔使FF了，唔夠三大爭既
利申：LMS學生，發夢夢到同professor吹水收到既風

你想講ATE中晒伏?

ate點伏法

polyu aviation 跪求offer 中🙏🙏🙏🙏

polyu secret大把人屌ate屌到飛起 話fresh graduate 9k，搵唔到intern

我報左ATE，不過有offer都已經好好

我都有睇個個post
唔知係真定假。但係香港近排大力發展航空業，應該冇咁差掛

伏唔伏真係冇人知 大家拎住degree cert 可能到時interview 鬥既係能力呢？ 冇人講過三大學生既能力一定高啲既 機會係留俾有準備既人

Ching講緊ATE?

ate讀完出來係做維修飛機 香港就來來去去得個幾間公司 你唔做呢間就做第二間 佢地自然可以將人工壓到好低 所以我先報aos 情況應該無咁差掛

AOS and AML出路應該寬啲掛 唔做航空業，做物流應該都請既。

岩呀 所以我咪報aos

報AML個D知唔知出黎做乜？
本身lms department已經係水泡，
係fb冇人睇得起，
出黎個d好嘅叫做到船公司mt，
其他連應該做乜都未知

咪傻啦
出黎搵grad job你就明
LMS= fb地底泥

讀top up 去exchange更加難，
defer其實唔難

拎住degree cert
你估HR個個會見，唔識分你張cert係咩cert咩
interview機會都唔俾你啦

hi 同學仔

利申：final yr

唔係ise department先係地底泥咩

我意思係FB入面嘅地底泥= LMS

HD ASSO 升上黎既佔左大半
一味靠刷鞋
拖低成個dept 質素

有料就唔好讀呢啲啦，連搵intern 都難過登天
Grad 咗真係乞食

利申：LMS地底泥

請問咩係FB

rip

其他唔講
我睇哂09-15 graduate report
國泰每年得1個fresh grad入到
機管局係零
仲要講緊ISTL/GSCM兩科開左咁耐既科
科AML 仲要係top up
真係don't FF too much

如果有心做飛機就考牌啦
Poly d avionics course 好垃圾
當年我second choice 簡佢，in 都唔洗in 就話有offer
不過當時仲等緊Me 個邊，所以reject 左佢
最後me 得左

Faculty of Business

CX個個係空姐咋？

成個FB，重點資源放晒係AF (school of acct and finance)，其次MM (man and mkt)，LMS執牛屎

所以樓主咪發夢啦
入lms讀空
最尾咪係去hactl返shift做文員仔或者做FF 19 文員仔

CX AA會搵你做mt？
online application都飛左你垃圾poly仔啦

仲有，lms本身已經唔夠資源，
宜家仲多科top up，
你覺得個department可以俾到咩你

intern?
自己去搵啦，搵唔到grad都冇得grad

top up 想exchange?
sorry，你仲有兩個sem fyp要做，一定要推到summer sem，到時又defer

第日搵工？
考紀律部隊算啦
大公司mt飛走非三大，你做普通文員仔就得

師資？
得幾個tutor識教air

設備？
個電腦室日日爆，printer又成日壞

見樓主你onon99真係火起
research都未做夠就FF到咁美好

當年我yr 1 2都似你，到yr 3 4先知咩事

我勸你回頭是岸，讀其他好過，
唔好好似我身邊所有人咁後悔

😂連peter仔都走埋

你中意啦。其實航空業並唔係好似你所講得CX and AAHK 既。仲有好多大大小小既公司, airline, ground service agent, catering service etc.
其實有邊科出到黎就高職高薪嫁。係你本身期望得太高，以為畢左業就可以做CX MT姐。
一出到黎，就算你係三大都係要慢慢捱嫁啦
就算你PolyU engineering 出到黎都係12 k咋嘛

說話就講左仲入坑就無野好講

讀個degree俾10萬山長水遠入機場番shift做個入油仔 波板佬 cargo
咁點解唔報其他

反而想知點解HD反而仲有人入到AA

因為對航空有一份憧憬嘛

ching 入左去做咩post?

Poly邊科engine係12k呢 全部15k起跳wor Ching
你做CPSL cargo officer就真係12k 喇
仲要返shift
搭車來回又用你兩個鐘
Underpaid到咁都仲做
人地三大係要捱，不過捱緊份人工都高你一截
機場post呢
要degree既就唔輪到ATE AOS AML做
淨返唔使degree既
你咪慢慢同IVE仔鬥壓價lor
條路自己揀，仆街唔好喊

憧憬都要食飯
老老實實唔撚諗開飯個d一撚早中學去撚左外國大水喉射著去學渣飛機
仲洗撚係度等有新科開

就算唔係aim機師 純粹想做航空related既野
亦都唔好限死自己
根本呢行人地都唔expect你讀航空related既科
讀其他可以行入去 又可以行番出黎
讀到咁專你到時後悔 想行番出黎係好難

幾個人圍住屌醒你
你都算三生有幸

但仲係咁固執

你仲好似講到我地咩都唔知咁

Air intern list見過未啊？

冇人話唔洗捱

係人出黎都要挨
問題係你揀呢科，挨唔挨到出頭天？

點解可以咁柒，仲扮到好似好了解咁
仲要踩埋eng黎拎優越感，
人地eng都叫專業，你垃圾bba算係乜？

最撚慘係當你後悔想行出黎
人地一問你讀咩 你拎個咁既degree出黎
人地第一個反應係唔知乜黎 再了解下就都要諗諗 行job fair就知

發夢見過某a字頭科 行去問細d既公司 人地話唔岩 但話有相關hd 人地即轉哂口風話都可以申請

踩其他U都算
踩poly用黎起家既engine科先好野
AML top up黎ja Ching
有自信係好事，不過過度自信叫做自負

驚你唔信比埋你睇la
自己睇下有幾多間公司寫住要major in aviation

講得好啱

現實就係香港航空業發展唔係近哩一兩年先開始，成個行頭其實已經好成熟，要mro 有2間h字頭， airline 有間世界知名既因航，hkia世界排名唔低，cargo 都係世界top 幾

我想講既係以前無航空相關課程既時候一樣support 到成個行業發展，而家啲公司亦都唔需要讀完航空課程出黎既"專才"入行，亦都無motivation 令佢地prefer aviation u grad，因為長久以嚟不嬲都係請general discipline (eg bba/mech eng/industrial) 既u grad入行再train，哩個policy 我個人認為將來都唔會因為有"航空專才"而改變
但係好簡單，你讀咗哩一科就好難走返出去搵其他工
(我都費事講工作環境 待遇等等)

政府哩兩年成日話大力推動航空業發展，需要好多人手之類，佢所指人手係技術階層既工 (mechanic/ loader/ cso etc) ，哩啲工學歷要求唔係好高，你讀完U會唔會走去做就真係要認真諗諗

利申：純粹發表個人意見

AOS開喺ISE都古古怪怪啦

發夢見到某a字頭入面關ise既科都係好似夾硬加入去
頭先仲發夢睇到aos教個d係差唔多一樣

有啲人放錯重點，課程是否top up唔係重點，其他engine都有top up啦，有邊科熱門工程冇開top up

重點係呢行冇發展機會，讀嘅內容好深，但讀完實現唔到航空夢想，而且乞食，咁先係問題啊

有冇

收到offer未呀大家

收到啦

祝其他ching都收到offer

巴打有冇tg

Tg係咩呀巴打？

agger

打夠飛機未
你咪即管數下有幾多間公司會係同航空業有關
每年清楚幾多fg 入去做 收幾錢個月先好出聲啦
仲要真係要求你有aviation 背景入去
發夢仲夢到入面啲嘢學到不倫不類
每樣嘢都係到係咁重複重複咁學
成日都會問係咪之前都學過

Yes!!!!

Thx offer god

catering
中學個陣做個part time, 有個hku讀英文既都入去做， 個邊個老細話其實求其執件蛋散都可以升到經理級根本就打雜工， 邊間就唔講啦

巴打有tg 嘛

垃圾樓主唔敢再覆我哋
如果你入LMS，真係恭喜晒，準備乞食

巴打又幾多gpa架

HV9690

cx catering唔係cx阿

無眼睇，祝各位有offer 嘅同學仔前程似錦

其實你地柒夠未姐？咁撚叻去埋PolyU office 度屌LMS囉。見到你地係度屌，真係覺得好可悲。呢頭個度屌，身體卻很誠實。jupas, non-jupas又個撚個爭住報？咪撚搞笑啦。請問有邊科你地係覺得唔伏嫁呢？除左神科。做左loser就係度呻，怨天尤人。香港大撚把呢啲人，見怪不怪。我係boss都唔請你啦 屌啦屌啦繼續

笑撚死
公開試失敗者走黎笑鳩人地loser
人地讀撚左幾年 講野唔撚準過你呢d 外行人？
求offer 既ASSO 仔講到自己成個insider 咁

屌你老母啦
垃圾asso仔
讀撚左4年lms，話你知伏
你就乜柒唔知扮專家

你知唔知LMS每年搞student meeting，我地點屌啊，on9仔

一樣係poly fb, AF咪唔伏囉on9
loser?你先係loser啦
垃圾asso上黎柒到仆街，交pj，present又1999

傻西自己隔走晒不利自己資料
仲生活係幻想世界

讀同當水泡唔係問題
係當水泡但又FF到好美好呢下先on9

air夢
做垃圾air文員仔就有你份

白痴自滿白老鼠asso仔

岩呀 你最撚勁 不如去考下IBANK INTERVIEW勁就請撚硬你

垃圾asso仔報個top up就以前自己大把世界呀 訓醒諗清楚先啦

救得一個得一個啦
除左你係有體內無限能源唔洗食飯既
就算係純粹想拎張“大學生”沙紙
如果有第二科大路野既offer 就唔好要呢個
係無得選擇下 仲想要張沙紙既先好入坑

上面都講得好清楚
hk呢個地方航空呢行真係無特別要求要掛到航空呢兩隻字
有無必要將自己定位到咁專咁窄呢

後生仔係仲有機會試 但無必要真係浪費兩年時間係咁窄又少出路既定位
就算係拎沙紙都唔係第一水泡

利申:發夢夢見某a字頭科既乜1st 2nd up都唔係幾好撈

唔好諗住讀完ate 一定出到黎做飛機工程師，唔好講讀既內容啦， 出到黎想apply grad E簡直發夢， 讀Mechan個班都難入， 因為人地鐘意揀外國UG, 英文仲流利過你講粗口既人。

好啦當你自降身份去報其他post , 例如haeco AELT, 你就發現其實 asso/hd已經報得， 係sub degree學歷前提下， 讀science既做得， Engineering related既又得，成千上萬人爭同一個post..........

想讀ate既朋友， 回頭是岸

真心鍾意飛機工程唔該簡ME
真心想做logistic唔該簡返logistic科
真心想入MT唔該讀返Management科
想做ATC做pilot練好D英文仲好過U grad

簡aviation related既科只會鎖死個人係機場
咩aviation專科knowledge黎黎去去都係human factors同airworthiness
但呢兩範野等你入行先學都唔遲
呢D科新開搵intern難, poly仲要鎖死你grad之前要WIE
你得一個summer黎搵intern, 仲要同D四年制一齊爭
開aviation既intern都係D大公司(起碼要夠料幫你申請禁區証)
一個summer in唔到真係求9其搵份散工當intern

前景黎講淨係講engineering
真心ive搞個科HD AME前景仲要比ATE好
人地係HKAR147 training organization
成科野既重點就係考牌
全個syllbus針對住13科+essay黎寫
出到黎就算唔做H記轉去MTR都請
反而ATE又mech又ee又logistic大雜燴都唔知想點
成個programm行HKIE aviation discipline, 得4間公司有scheme A
諷刺係AA, Hactl呢D公司係唔行HKIE aviation, 反而行EE同ME
前景如何心照

利申: poly ate

但認真AML讀嘅courses 貌似幾吸引
如果自問自己對Aviation 有興趣 我覺得讀下都無妨嘅
不過學咁多位師兄話齋，前景/就業呢個問題就好似紮咗啲，多謝點醒我地呢啲asso/HD仔
BTW, LMS department 有冇exchange?

提HKIE做乜 做呢行根本唔洗叉

有頭髮邊個想做癩痢 都係唸住攞張沙紙
咁係咪aviation既科都收得皮 我有AOS offer

想讀既話就諗定出路
機場工種其實OK多
大路而英文OK既報MT
頂得住壓力+返shift就ATC
AA既operation centre或airline既flight operation officer都好做
至於CAD就難講D, 因為唔係成日請人

叉定唔叉係個人決定
呢行有幾難上位係人都知
叉左起碼外國會承認
到時申請移民又好留係呢行上位又好咩都好
比多個選擇自己

巴打ate gra左? MT,ATC係咩?

management trainee
air traffic control

不過management trainee正路都係請bba
同三大

19樓主準備加入lms大家庭

睇下你幾時雙失同做一世文員仔
真.Loser